自稱低智仔褉弟 個個兩球仔蝕撚晒兩球未？

隻低智仔唔敢出聲